有冇人睇過Netflix 套家有壁爐

夜晚熄咗燈睇又幾有feel

上左popular search

好睇
個結局好有戲劇性
中段高低起伏好緊張刺激
值得番煲

等緊聖誕用黎送火雞

冇4k電視

圍爐影片

本毒撚睇完都覺得溫暖

圍爐毒撚睇圍爐片

尋日同條女睇到㷫熻熻

主角同配角都交到戲，好有火。

好治癒 必睇4K版

正喎

劇情幾好， 好合理

男女主角內心刻畫得好細緻， 男配角既演出好有驚喜

劇情

有。冬天嗰陣好暖

好彩有字幕

幾驚睇唔明 話晒都西片

幾好戲入面d角色，同埋d bgm做得幾好

女主角好靚

4K但得HD

北歐收視好高嫁

Nice try!

又幾好